# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# 
# Translators:
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2011
# neb <nick@bebout.net>, 2011
# Walter Cheuk <wwycheuk@gmail.com>, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Fedora Websites\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-02-14 23:34+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-03 15:16+0000\n"
"Last-Translator: Kévin Raymond <shaiton@fedoraproject.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/fedora-web/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: data/content/410.html:7 data/content/index.html:7
msgid "Hosted Projects - Fedora Hosted"
msgstr "已 Host 的專案 - Fedora Hosted"

#: data/content/410.html:12
msgid "No such project."
msgstr "無此專案。"

#: data/content/410.html:14
msgid "The requested project does not exist on Fedora Hosted."
msgstr "您所要求的專案不在 Fedora Hosted。"

#: data/content/about.html:7
msgid "About - Fedora Hosted"
msgstr "相關資訊 - Fedora Hosted"

#: data/content/about.html:12
msgid "About Fedora Hosted"
msgstr "關於 Fedora Hosted"

#: data/content/about.html:13
msgid ""
"Fedora Hosted is a <a href=\"http://fedoraproject.org\">Fedora "
"Project</a>-sponsored way for developers to host their code and collaborate "
"online. We provide each project with source control via git, Mercurial, bzr,"
" and others, as well as a bug tracker and wiki via Trac."
msgstr "Fedora Hosted 是藉由 <a href=\"http://fedoraproject.org\">Fedora 專案</a>贊助來讓開發人員存放程式碼和線上協作的方式。我們以 git、Mercurial、bzr 以及其它方式來為各項專案提供原始碼控制，並且也提供了透過 Trac 所管理的 bug 追蹤程式以及 wiki 系統。"

#: data/content/about.html:14
msgid "Your new project is just a <a href=\"new\">work ticket</a> away."
msgstr "若要新建專案，您只需發送 <a href=\"new\">work ticket</a> 即可。"

#: data/content/faq.html:7
msgid "FAQs - Fedora Hosted"
msgstr "常見問題 - Fedora Hosted"

#: data/content/faq.html:12 data/templates/sidebar.html:13
msgid "Frequently-Asked Questions"
msgstr "常見問題"

#: data/content/faq.html:13
msgid "What is Fedora Hosted?"
msgstr "Fedora Hosted 是什麼？"

#: data/content/faq.html:14
msgid ""
"Fedora Hosted is a project sponsored by <a "
"href=\"http://fedoraproject.org/\">the Fedora Project</a> to allow upstream "
"developers to host their code and collaborate online."
msgstr "Fedora Hosted 是由 <a href=\"http://fedoraproject.org/\">Fedora 專案</a>贊助專案，其可讓上游開發人員存放程式碼和進行線上協作。"

#: data/content/faq.html:15
msgid "How can I request a new project?"
msgstr "該如何申請新專案？"

#: data/content/faq.html:16
msgid ""
"File a <a href=\"new\">work ticket</a> with the Fedora Infrastructure team."
msgstr "提交 <a href=\"new\">work ticket</a> 給 Fedora Infrastructure 團隊。"

#: data/content/faq.html:17
msgid "Where can I go for help?"
msgstr "該如何取得協助？"

#: data/content/faq.html:18
msgid ""
"The best ways to get help are to join the <a href=\"irc://irc.freenode.net"
"/#fedora-admin\"><code>#fedora-admin</code></a> IRC channel on <a "
"href=\"http://www.freenode.net/\">Freenode</a> or to <a "
"href=\"https://fedorahosted.org/fedora-infrastructure/\">open a ticket</a> "
"with the Fedora Infrastructure team."
msgstr "取得協助的最佳方式就是參與 <a href=\"http://www.freenode.net/\">Freenode</a> 的 <a href=\"irc://irc.freenode.net/#fedora-admin\"><code>#fedora-admin</code></a> IRC 頻道，或是<a href=\"https://fedorahosted.org/fedora-infrastructure/\">開列申請單</a>並發送給 Fedora Infrastructure 團隊。"

#: data/content/faq.html:19
msgid "How can I get a Fedora Hosted account?"
msgstr "該如何取得 Fedora Hosted 的帳號？"

#: data/content/faq.html:20
msgid ""
"Your normal Fedora Project account works with Fedora Hosted. Simply <a "
"href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/\">apply</a> for a Fedora "
"Project account if you haven't already. Do note that you must sign a "
"Contributor License Agreement with the Fedora Project in order to contribute"
" code."
msgstr "一般的 Fedora Project 帳號亦可在 Fedora Hosted 使用。若還未申請 Fedora Project 帳號的話，只需<a href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/\">申請</a>即可。請注意，若要貢獻程式碼，必須簽署 Fedora Project 的貢獻者授權合約。"

#: data/content/faq.html:21
msgid "How do I configure git so that I can push to my Fedora Hosted repo?"
msgstr ""

#: data/content/faq.html:22
msgid ""
"Do a git clone of your repo. Then, in your repo's directory on your system, "
"edit .git/config under the [remote \"origin\"] section to follow the "
"following pattern for the URL setting: "
msgstr ""

#: data/content/faq.html:22
msgid "url = ssh://"
msgstr ""

#: data/content/faq.html:22
msgid "username"
msgstr ""

#: data/content/faq.html:22
msgid "@git.fedorahosted.org/git/"
msgstr ""

#: data/content/faq.html:22
msgid "projectname"
msgstr ""

#: data/content/faq.html:22
msgid ".git"
msgstr ""

#: data/content/faq.html:22
msgid "Where:"
msgstr ""

#: data/content/faq.html:22
msgid " is your Fedora Account System username."
msgstr ""

#: data/content/faq.html:22
msgid ""
" is the name of your fedorahosted.org project as listed on the front of "
"fedorahosted.org."
msgstr ""

#: data/content/faq.html:23
msgid "How can I publish archive releases (tgz, zip, etc) for my project?"
msgstr "該如何為我的專案發佈壓縮的版本（tgz、zip 等等）？"

#: data/content/faq.html:24
msgid ""
"Create the archive on your workstation and run <code>scp "
"myProject-0.1.tar.gz fedorahosted.org:&lt;Project Name&gt;</code>. The "
"archive will be located under <a "
"href=\"https://fedorahosted.org/releases/\">https://fedorahosted.org/releases/</a>"
msgstr "請在您的工作站上建立這些壓縮檔並執行 <code>scp myProject-0.1.tar.gz fedorahosted.org:&lt;專案名稱&gt;</code>。這些壓縮檔會出現在 <a href=\"https://fedorahosted.org/releases/\">https://fedorahosted.org/releases/</a>"

#: data/content/faq.html:25
msgid "How can I delete something I uploaded to my archive?"
msgstr ""

#: data/content/faq.html:26
msgid ""
"Please file a ticket in the <a href=\"https://fedorahosted.org/fedora-"
"infrastructure/\">fedora-infrastructure trac</a> listing the exact file you "
"wish removed and why"
msgstr ""

#: data/content/faq.html:27
msgid ""
"Is there a more convenient way to access releases than the path "
"<code>/releases/m/y/myproject</code>?"
msgstr "是否有比透過 <code>/releases/m/y/myproject</code> 路徑來存取發行版要來得方便的方式呢？"

#: data/content/faq.html:28
msgid ""
"There is. <code>https://fedorahosted.org/released/myproject</code> will go "
"to the same place. The disadvantage of this is you must know the project "
"name and can't browse for projects."
msgstr "答案是有的。<code>https://fedorahosted.org/released/myproject</code> 也可到達相同的地方。缺點就是您必須要知道專案的名稱並且無法瀏覽其它專案。"

#: data/content/faq.html:29
msgid "I just got a new git repository, how can I push/pull?"
msgstr "已取得了新的 git 軟體庫，該如何 push/pull？"

#: data/content/faq.html:30
msgid ""
"Before anyone can clone/push the new repository a master push must be done "
"with the command (from your local git repo): git push "
"ssh://git.fedorahosted.org/git/yourproject.git/ master"
msgstr "在任何人可 clone/push 新的軟體庫之前，master push 必須先透過（由您的本地 git repo）輸入這項指令來完成：git push ssh://git.fedorahosted.org/git/yourproject.git/ master"

#: data/content/faq.html:31
msgid "How do I get permission to commit to a project?"
msgstr "該如何取得對專案提交的許可權？"

#: data/content/faq.html:32
msgid ""
"You should <a "
"href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/group/list\">apply</a> for "
"the commit group of the project, which should be "
"<code>&lt;scm&gt;&lt;project&gt;</code>, e.g. for the desktop-effects "
"project, apply to the <code>gitdesktop-effects</code> group."
msgstr ""

#: data/content/faq.html:33
msgid ""
"While I wait for my repository to be created, can I work on my code "
"elsewhere?"
msgstr "當我在等待我的軟體庫被建立時，我可否在其它地方繼續編寫我的程式碼？"

#: data/content/faq.html:34
msgid ""
"Of course. Visit <a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Infrastructure/fedorapeople.org\">http://fedoraproject.org/wiki/Infrastructure/fedorapeople.org</a>"
" for instructions on how to set up a temporary repository in your "
"fedorapeople.org space."
msgstr "當然。請至 <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Infrastructure/fedorapeople.org\">http://fedoraproject.org/wiki/Infrastructure/fedorapeople.org</a> 以取得更多有關於如何在您的 fedorapeople.org space 中設定暫時軟體庫上的相關指示。"

#: data/content/faq.html:35
msgid ""
"Why does hg tells me the repository doesn't exist even though I know I have "
"the correct URL?"
msgstr ""

#: data/content/faq.html:36
msgid ""
"Unfortunately hg doesn't use true URLs.  You have to use a \"/\" as a "
"delimiter between hostname and path and a second \"/\" as the root of the "
"filesystem path.  For instance, if you're accessing the repository for "
"authconfig you need to use \"hg clone "
"ssh://hg.fedorahosted.org//hg/authconfig\""
msgstr ""

#: data/content/faq.html:37
msgid "Can I offer pre-compiled binaries on Fedora Hosted?"
msgstr "可以在 Fedora Hosted 提供預先編譯過的二進位檔嗎？"

#: data/content/faq.html:38
msgid ""
"You may, as long as the following conditions are met: <ol><li>The code "
"project must be available under a Free Software license appropriate for "
"Fedora.</li><li>You must make the source code you used to build the binaries"
" available, and not distributed in the same tarball, or at a minimum make "
"available a \"source only\" tarball.</li><li>You must provide clear "
"instructions for building the software.</li></ol>"
msgstr "可以，只要符合下列條件：<ol><li>代碼專案必須基於 Fedora 認可的「自由軟體」條款。</li><li>必須開放您用來建立二進位檔的源代碼，並且不能透過相同的 tarball 來發布，或者最少要開放「source only」的 tarball。</li><li>必須提供如何建制該軟體的明確指示。</li></ol>"

#: data/content/index.html:10
msgid "Available Projects"
msgstr "已有專案"

#: data/content/index.html:12
msgid "Display all projects"
msgstr "顯示所有專案"

#: data/content/index.html:17
msgid "Project Description"
msgstr "專案描述"

#: data/content/index.html:18
msgid "VCS"
msgstr "VCS"

#: data/content/index.html:19
msgid "Web"
msgstr "網頁"

#: data/content/index.html:20
msgid "Anon URL"
msgstr "Anon URL"

#: data/content/index.html:21
msgid "Auth URL"
msgstr "Auth URL"

#: data/content/index.html:33
msgid "Right-click and copy the anonymous VCS URI to your clipboard"
msgstr "請按右鍵並將匿名的 VCS URI 複製至您的剪貼簿"

#: data/content/index.html:34
msgid "Right-click and copy the authorized VCS URI to your clipboard"
msgstr "請按右鍵並將已授權的 VCS URI 複製至您的剪貼簿"

#: data/content/index.html:37
msgid "No projects registered in this group"
msgstr "這個群組無已註冊專案"

#: data/content/new.html:7
msgid "Request a New Project - Fedora Hosted"
msgstr "申請新專案 - Fedora Hosted"

#: data/content/new.html:12
msgid "Request a New Project"
msgstr "申請新專案"

#: data/content/new.html:13
msgid ""
"New project requests must be filed via a ticket in the <a "
"href=\"https://fedorahosted.org/fedora-infrastructure\">Fedora "
"Infrastructure Trac instance</a>. Be sure to log in before attempting to "
"create a ticket."
msgstr "新專案必須在 <a href=\"https://fedorahosted.org/fedora-infrastructure\">Fedora Infrastructure Trac instance</a> 提交申請單申請。請確認您在嘗試建立申請單之前已登入。"

#: data/content/new.html:14
msgid "Fill in the fields as follows:"
msgstr "如下填入欄位："

#: data/content/new.html:16
msgid "&lt;name of project&gt;"
msgstr "&lt;專案名稱&gt;"

#: data/content/new.html:18
msgid ""
"<code>minor</code> unless this is an urgent request. If you are uncertain "
"whether or not the request is urgent then set this field to "
"<code>minor</code>."
msgstr "<code>minor</code>：若這不是緊急要求。如果您不確定您的要求是否為緊急，請將此欄位設為 <code>minor</code>。"

#: data/content/new.html:21
msgid "Use the following template for the full description of the ticket:"
msgstr "請使用下列範本來填寫申請單的完整描述："

#: data/content/terms.html:7
msgid "Terms of Use - Fedora Hosted"
msgstr "使用條款 - Fedora Hosted"

#: data/content/terms.html:12 data/templates/sidebar.html:14
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用條款"

#: data/content/terms.html:13
msgid ""
"The Fedora Project Infrastructure team provides Fedora Hosted services on a "
"best-effort basis. Many of the people that manage it are volunteers. "
"Response time to new project requests is typically between 1 hour and 3 "
"days. Outages, should they occur, are handled with a much higher priority."
msgstr "Fedora Project Infrastructure 團隊將盡最大努力來提供 Fedora Hosted 服務。許多管理的人員都是志願者。新專案的回應時間一般會是 1 個小時至 3 天。停機狀態（outage）的發生將會有較高的處理優先等級。"

#: data/content/terms.html:14
msgid ""
"The Fedora Project reserves the right to remove any project from our system "
"that does not meet the following criteria:"
msgstr "Fedora Project 保留所有將未達到下列條件準則的專案由系統移除掉的權利："

#: data/content/terms.html:16
msgid ""
"Code contained in the project does not meet our <a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal/Licenses\">license "
"requirements</a>"
msgstr "包含在專案中的程式碼未符合我們的<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal/Licenses\">條款要求</a>"

#: data/content/terms.html:17
msgid ""
"No significant changes have been committed or applied for at least six (6) "
"months"
msgstr "至少六（6）個月沒有明顯變更被提交或是應用的專案"

#: data/content/terms.html:19
msgid ""
"We will always do our best to contact missing developers and ensure that the"
" code, Trac databases, and any relevant data is kept on hand so that it may "
"be presented to the project owner in the event that a project is removed."
msgstr "我們會盡最大努力來聯繫失蹤的開發人員並確保程式碼、Trac 資料庫以及任何相關資料都會被保留，如此一來當專案被移除時，這些資料將會被呈現給專案擁有者。"

#: data/templates/foot.html:9
msgid ""
"&copy; 2012 Red Hat, Inc. and others.  Please send any comments or "
"corrections to the <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">websites "
"team</a>."
msgstr ""

#: data/templates/foot.html:12
msgid ""
"The Fedora Project is maintained and driven by the community and sponsored "
"by Red Hat.  This is a community maintained site.  Red Hat is not "
"responsible for content."
msgstr "Fedora 專案是由社群維護和運作，並由 Red Hat 贊助。這是社群維護的網站。Red Hat 不為該內容負責。"

#: data/templates/foot.html:15
msgid "Sponsors"
msgstr "贊助商"

#: data/templates/foot.html:16
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">Legal</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">法律條款</a>"

#: data/templates/foot.html:17
msgid ""
"<a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">Trademark "
"Guidelines</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">商標指南</a>"

#: data/templates/head.html:7
msgid "Fedora"
msgstr "Fedora"

#: data/templates/sidebar.html:8
msgid "Navigation"
msgstr "瀏覽"

#: data/templates/sidebar.html:10
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: data/templates/sidebar.html:11
msgid "About"
msgstr "相關資訊"

#: data/templates/sidebar.html:12
msgid "New Project"
msgstr "新專案"

#: data/templates/sidebar.html:16
msgid "Website Language"
msgstr "網站語言"

#: data/templates/sidebar.html:24
msgid "Hosting Sponsor"
msgstr "服務贊助商"

#: data/templates/sidebar.html:25
msgid "Sponsored by ServerBeach"
msgstr "由 ServerBeach 贊助"
